自從ex比綠帽我戴之後，就顛覆晒我對港女既想像

以前連登仔話女人係雞係公廁，我都唔信，我仲會同ex一齊笑連登仔，覺得佢地好偏激
自從戴左帽之後，我既心態就完全轉變，覺得而家啲香港女仔點解可以咁仆街，咁撚賤
我對條女好，轉過頭佢就因為新鮮感同人扑野同人一齊
到而家我基本上對女人完全無興趣，覺得佢地全部都係賤雞
請問我係咪有病

中途轉機

男人咪一樣

其實係，花心既男人或者狗公都係好仆街

比心基

你思想偏激 容易受事物影響 一個女人就顛覆你對女人嘅想像 有無覺得自己唔夠定力同以偏概全

你只係更加了解港女嘅真相

俾個機會你愛第二個

抵啦

講真
難聽說話無人想聽
但係雞係公廁依啲嘢 並唔係無中生有

你去叫雞 compensate . 佢派帽你派病毒 。打和 Super

覺得你可以assume左所有港女都係雞係公廁先
但同時照同人普通傾計，或者有日會遇到個唔係既
不過未到最後一刻都唔好咁老定

Exactly

用黎形容大陸女人會貼切到無可爭議

港女只係少數

你個名

港女係雞不嬲都係事實，而家明點解連登仔咁講啦？

溝日本妹la diu,港女雞來

巴打個名

話咁易咩

巴打呢個approach 幾好， 起碼有晒心理準備到時唔會失望先

你個ex係咪代表晒所有香港女仔先
既然你都知自己想法偏激
咁就想辦法改啦
個個國家都有好女人壞女人
要講帽同風化 淨係台灣都已經屌打香港

改改個想法佢啦
為你自己著想
呢個想法無論對你社交同第時拍拖都百害而無一利

以前既你唔正常先覺得偏激
戴咗帽有經歷成長咗咪明

咁搞基

其實男女都有呢啲仆街
台灣日本都好多人妻派帽
真係睇你眼光同埋好唔好彩

所以單身最好
唔會受傷害, 亦唔會害人

其實毒撚一個更開心